［求救！！］iPhone update failed 變左磚

求救！！岩岩update iPhone 6s 但係failed 左
connect 左iTunes 但係restore 同dfu mode 都fail
可以點 天才又book唔到

踩上門問啦

星期日都唔知俾唔俾walk in 已經去緊搵天才